老豆問點解仲要和平，點答

老豆今日問我，今日7月1號，點解仲要和平
已經死左2件，再和平落去遲早死多幾件。
反抗係要付出代價，佢話2名死者用死亡警示香港
有幾多人會留意，仲有人係覺得2名死者係抵死
民意永遠唔會企係反抗既一方，
你哋要抗爭就要帶住必死嘅決心，
如果有能力承擔後果，要衝既時候就一定要衝，
如果冇，就做啲安全嘅野，可以係網上帶風向，
有心嘅可以企街，同人講條例通過嘅長遠影響。

呢啲係我老豆講既

你老豆心水清